有無人唱極都好似唔岩key

推

你

我知我係

無
得你一個咁戇鳩

我都未撚聽...

咩事 好似ok喎喂

唔係話好好聽 但又唔差唔今次